港版國安法｜美英法德日等39國發聯合聲明 促中國維護港自治並尊重司法獨立

德國周二代表美、英、法等39國在聯合國大會人權委員會會議上發表聯合聲明，對中國人權紀錄表示嚴重關切，關注香港自由受侵蝕。

德國常駐聯合國代表霍伊斯根（Christoph Heusgen）在第75屆聯合國大會專責社會、人道和文化問題的第三委員會一般性辯論時，代表盟友發表聯合聲明，深切關注港版國安法，呼籲北京維護香港自治、權利、自由，並尊重香港司法獨立。聲明也對中國在新疆設「再教育營」以及壓制維吾爾穆斯林少數族裔表示關注，指出「維吾爾族及其他少數族裔持續受到廣泛而不合比例的監控，而強迫勞動、強迫節育的報道越來越多」，敦促北京「容許獨立觀察員進入新疆進行直接、不受約束、有意義的訪問」。

聯署國家包括阿爾巴尼亞、澳洲、奧地利、比利時、波黑、保加利亞、加拿大、克羅地亞、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、海地、洪都拉斯、冰島、愛爾蘭、意大利、日本、拉脫維亞、列支敦斯登、立陶宛、盧森堡、馬紹爾群島、摩納哥、瑙魯、荷蘭、新西蘭、北馬其頓、挪威、帛琉、波蘭、斯洛伐克、斯洛維尼亞、西班牙、瑞典、瑞士、英國，美國、德國。

俾你早過我出post

支那有53個支持立國安法既兄弟

班丐幫死開啦

強烈建議立即向上述39國宣戰

仲bin緊

全部都係發達國家, 同受過共產主義極權統治

有美洲同太平洋島國

南韓

海地都叫發達國家？

口交部預計回應：
聯合聲明簽署國嚴重干預香港事務，嚴重干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。中方已經就此向聯合國提出嚴正交涉和強烈抗議。

sor lor. 俾極權統治過

歐盟國家冇咗葡萄牙、捷克、羅馬尼亞、馬爾他、希臘、塞浦路斯。

韓國真係仆街黎香港仲咁多人鍾意

推

德國呢排上晒身
同英美鬥黃

記住政權=/=人民

口交部過兩日就話有一堆亞非拉垃圾爛鬼兄弟支持國安法

RMB

阿爾巴尼亞

小流氓

仲有克羅地亞同波黑
反塞狗聯盟

竟然有列支敦士登

列支都出埋聲，瑞士呢唔差在啦

瑞士有份

乘勝追擊 德國戰線combo
【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

樓主求pin

話說，居然冇捷克之前訪台灣搞左好大壇嘢，pempeo之前仲到訪捷克。。。

海地係台灣邦交國

葡萄牙親中，希臘一帶一路、塞浦路斯為對抗火雞，立場同希臘一致，羅馬尼亞拒絕一帶一路，但而家佢較專注做歐洲新興科網國家。

馬耳他⋯中國今年被揭發幫馬耳他裝修駐布魯塞爾使館時，響傢俬裝間諜裝置，用黎監視歐盟動態。撇除呢樣，兩者都維持正常經貿關係，更有大量中國留學生借馬耳他做跳板入歐

捷克仲有半個政壇親中，之前去台灣既係參議院，但眾議院仲係被澤曼一派及其同盟佔較多數

捷克總理奶共
係國會同其他反共

佢唔係中共第三世界好兄弟咩

文在狗呢？數緊心民幣呀？dklm

慈禧八百聯軍宣戰.jpg

民選都唔代表 你on9 ga

上年去瑞士有留一日特登搭車去
地方靚啲人又nice

Push

黑警記清楚啦
遲下無得去嘅地方

會唔會大變局嘅前奏

push

美英法德日等39國
知唔知林鄭月娥將一個教師永久釘牌？
教師被指攪港獨，個教師依家無得撈
依家香港人人自危，不知何時會被釘入獄

坐低擋水炮車未

有西班牙喎 有啲出奇

中國話係少數國家呀
有50幾個國家支持國安法

支那嗰邊都有好多國家架
最多咪反檯，支那狗一定贏

去得旅遊果陣識揀

跟大隊啫

其實去稍為先進嘅國家就OK

Pish pish pish

港共快d告以上國家違反國安法

坑江

支那人：全都是我想移民走資的國家

韓國垃圾

瑞士都算係佢大佬(或死黨), 唔會唔跟嘅

捷克俾王毅公然羞辱完都走票 個總統堅奶共

現在係58喇，最新加左台灣，香港，内蒙古，新疆，西藏

代表團中國最有錢有面

佢地唔會聽嫁

個垃圾總統係龜縮派
對北韓係咁 對中國又係咁

藍屍以為中國為首世界好多國家都撐佢地
點知全部非洲窮國

南韓呢

點都屌打班丐幫啦

巴打咁勁既，平時睇咩架

我就唔信幾萬人坐低佢拉得晒。！

韓狗

不怕咱們有窮兄長支持

條撚樣係未好似唔係香港走咗？

有冇用呢？
中共咪noted囉

有冇link
點解可以咁正常

向39國出兵 解放39國

匈牙利

反而瑞士都表態？

39國聯軍

香港問題直接影響歐美國家在亞洲利益

我地真係要加強對韓國外宣

明明民間好撐我地

幾時要再選過

其實同上代廢老一樣
只係踎過中策組，就當自己睇通世界
其實對世界政治認識係好撚皮毛

其實同晚清朝庭既on9都冇乜分別，不過佢只係反政府陣營咁解

最簡單既嘢偏偏最少人做

39國單邊主義

原來咁多盟國了
中國果d有冇人貼出黎

丐幫幫主

希臘奶共

今次佩奧bb連南韓都skip咗無去，直接去日本

朝鮮已經代表咗南韓，支持支那

國際層面只信沈教授

無辦法，支那和北韓都咁近，可以點？

開波未先？

呢堆國家已違反港區國安法

返左黎

阿爾巴尼亞以前好似有過蜜月期

後尾有同南韓外交部通電話致歉
人地係推遲左唔去住，唔係之後都唔去

點解d comment咁撚正常

中國都有清醒嘅人 心態類似香港大中華膠